【華為危機】「榮耀」推新機 總裁避談Android與Google

【華為危機】「榮耀」推新機 總裁避談Android與Google

建立時間 (HKT): 0522 04:18

面對美國封殺的華為，周二在倫敦發佈其榮耀（Honor）品牌新系列Android智能手機，但主題演講卻避談Google與Android。

相關新聞：【中美貿易戰】崔天凱：北京準備好繼續與華府貿易談判

榮耀總裁趙明介紹三部榮耀20系列（Honor Series 20）手機時說：「無論發生甚麼事，無論遇到甚麼挑戰……都要笑着去克服。」

新系列手機雖然行Android作業系統，但趙明介紹手機的一個多小時裏，卻避提Android與Google，而花了大量時間推銷手機的攝影機功能。

相關新聞：【華為危機】禁令打擊全球5G發展 華為稱遭美國「欺凌」

美國商務部上周宣佈禁止美企與華為做生意後，Google表示會終止與華為的部份業務往來，令華為新機面臨失去Android作業系統以至一系列Google應用程式的可能。

華為發言人表示，新系列榮耀手機已在Google宣佈「封殺」華為前取得Google認證。

路透社／Mobile World Live網站

【76頁電子書●皇室寶寶育成記】
由英女皇到哈里添丁 趣談皇室四代湊仔經
一按即睇︰

趙明介紹榮耀新機時避提Android。

【六四30】守住歷史 拒絕遺忘

上一則
上一則
【短片】【似足奶奶】凱蒂身體語言同戴妃非常相似 在花卉展公然「破壞規矩」

下一則
下一則
【脫歐亂局】文翠珊以「二次公投」表決作條件 誘議員支持脫歐協議

【中美貿易戰】崔天凱：北京準備好繼續與華府貿易談判
【華為危機】禁令打擊全球5G發展 華為稱遭美國「欺凌」
【中美貿易戰】傳特朗普曾因中美貿談擱置制裁華為
【華為危機】華外交官：華為手機超強變焦嚇怕美國 網民：那麼望遠鏡也要禁了